我想瀟灑咁走 但走唔到。。。

我返工識左個女同事 佢同我個ex好似樣所以都會不自然咁留意佢 一次巧合搵到佢ig sc就開始傾計

我地日日都傾計 好啱傾 有時仲會講下笑氹下佢 之後傾傾下先知原來讀緊同一間U 所以有時候都會係學校見到佢 變左返工返學都成日見到佢

我開始覺得自已鍾意左佢 但先發現佢有男朋友😭但佢同我傾得密 成日秒覆 有時會氹下大家 都可以話少少曖昧 我好緊張佢 我有事佢會擔心我

日傾夜傾再加上成日返工返學見到佢 就知道自己沉緊船 但佢有男朋友我知唔可以咁 想瀟灑咁離開佢但又唔捨得

各位巴絲有冇辦法解決到 sor for 1999 同有啲長
求求你地唔好屌佢係雞

你都係貪佢似你EX啫, 索性追返個EX囉

唔鍾意右佢？

我係你就自動退出啦
派帽咁仆街既事
他朝君體也相同